【招人】香港毒氣APPS籌備中！

各位師兄好，我第一次玩連登，請多多指教！

本人廢青一名，上星期學校停課冇工開，所以就整理咗催淚彈發射資料，前幾日請槍放上連登，至今已經有十三萬點擊率。

舊post:
附地圖：

入正題先，因為資料一路加，google map不勝負荷，會越來越慢，所以同另一位催淚彈地圖製作人商討會把所有data整成apps! 另外會加上風向對區域影響，二噁英指數，集合有關催淚彈禍害的文宣 (大家有咩意見可以補充)。

暫時團隊中有化學家，地理學家....但我地仲需要各位大大幫手！所以，現在希望招人！

-文宣隊！非常重要
-寫apps隊！
-各方面的專家！
各位有興趣人士都可以pm tg @woohooha

麻煩大家幫我大大力推上熱門十萬火急，趕住要人！

兄弟爬山，各自努力

加油

人黎啊！！人黎啊！！

推

一推再推

推呀屌

Push

甴近平

迷務裏,最遠處吹來二噁英

推推推推推推推推

push